#version: 0.2 - Trained by `huggingface/tokenizers`
i n
o n
Ġ l
e r
e s
i t
Ġ a
Ġ o
Ġ in
Ġ s
e n
p a
a l
Ġ r
l a
z on
pa c
Ġ zon
Ġo pac
Ġopac it
t i
e f
Ġs e
Ġse en
i g
r e
ig h
igh t
Ġ c
Ġ b
Ġr ight
o w
Ġzon e
t h
i s
f i
e d
Ġa n
ef t
ow er
Ġl ower
i d
Ġl eft
Ġ m
i es
Ġopacit ies
u s
l e
Ġ p
u n
Ġ w
Ġ th
Ġa re
i la
t er
it h
o m
Ġ h
Ġw ith
Ġan d
Ġ n
i on
Ġo f
un g
r a
Ġ is
ter al
la r
Ġn o
ila teral
p p
Ġ fi
Ġth e
Ġl ung
Ġm id
Ġ u
a r
Ġb ilateral
o g
Ġopacit y
pp er
Ġu pper
o us
a ti
Ġ d
v e
c h
in g
o l
Ġzon es
a s
r o
og en
u lar
Ġ pa
t ed
ati on
om ogen
es s
l d
a z
b ro
i a
u r
Ġr e
i fi
Ġh az
Ġfi bro
ti c
Ġs u
d ular
g es
in ess
ti ve
Ġ ?
Ġno ted
ch y
f us
h omogen
u m
u l
on s
Ġan g
ons ol
onsol id
l y
onsolid ation
Ġhaz iness
Ġ -
Ġ f
Ġo b
ur al
g ges
Ġb o
le ural
c ifi
Ġc p
Ġsu gges
al cifi
i c
ar d
e ld
Ġfi eld
Ġno dular
t e
Ġ ef
Ġc onsolidation
fus ion
Ġef fusion
t chy
Ġp leural
s c
Ġob sc
i l
p h
a n
e ous
Ġre g
Ġsugges tive
n e
ne um
Ġreg ion
Ġbo th
c t
ard ia
neum on
ardia c
m al
Ġ t
Ġa l
Ġp neumon
it is
Ġpa tchy
Ġang le
en t
es ion
Ġl esion
Ġc alcifi
Ġin homogen
Ġfibro tic
Ġpneumon itis
re d
Ġfield s
a d
Ġl o
Ġpa ra
Ġs h
o lar
ve olar
ef in
te le
efin ed
tele ct
ila r
g m
r on
e ar
s s
Ġh omogen
Ġlung s
ia ph
ra gm
iaph ragm
c ation
i r
Ġobsc u
er e
Ġal veolar
Ġlo b
e m
c ardiac
Ġp er
Ġb as
s e
e w
ron ch
Ġa telect
il l
h ilar
Ġ g
Ġa ir
Ġc h
i ld
Ġt o
mal l
p r
Ġobscu red
Ġ e
e c
u e
Ġd efined
k e
i ke
ati c
un d
o r
Ġd om
Ġd iaphragm
Ġa p
Ġth ere
Ġlob e
Ġlesion s
Ġper i
as is
ur ing
Ġopac ifi
Ġre tic
Ġl ike
r en
Ġs mall
Ġobsc uring
ra n
o dular
Ġcalcifi ed
ti on
Ġinhomogen ous
Ġinhomogen eous
a t
Ġhomogen ous
Ġin f
i m
Ġ ill
Ġb ronch
ess ion
Ġm ild
Ġopacifi cation
Ġf ew
Ġpara cardiac
om in
ic k
la p
ol lap
Ġp r
an d
l ung
Ġc ardiac
re as
Ġth ick
l es
Ġbas al
ollap se
Ġang les
ad ow
Ġsh adow
Ġb and
Ġinf ec
ic al
pr ession
im pression
lung s
Ġp ul
Ġc ollapse
Ġhaz y
i f
b t
Ġr ad
Ġthick en
Ġatelect asis
bt le
Ġrad i
t ing
Ġdom e
Ġ impression
Ġh em
Ġm ar
ar y
Ġc om
o c
Ġinfec tive
a ted
s t
Ġlike ly
ren chy
Ġch an
in ear
Ġap ical
c reas
Ġn on
Ġ (
Ġin ter
Ġ v
it y
Ġs t
ul om
i b
Ġno d
pac e
ran ulom
Ġthicken ing
Ġin creas
og ra
Ġpr omin
i ous
Ġchan ges
Ġcom pa
Ġg ranulom
h az
i al
Ġperi hilar
er ly
erly ing
homogen eous
s is
c alcifi
Ġsu btle
0 1
haz iness
k ing
Ġa pp
Ġs pace
if fus
Ġl inear
iffus e
p le
m on
Ġradi o
Ġsh ow
renchy mal
mon ary
o ra
l eft
2 01
Ġpromin ent
Ġcalcifi c
Ġ .
v ious
Ġp re
s u
Ġpre vious
d le
Ġapp ear
Ġmid dle
en c
homogen ous
t ra
ora x
Ġs id
Ġretic ular
es t
Ġd ated
Ġ /
Ġmar king
c ular
d er
ul ti
Ġc a
Ġmarking s
Ġpul monary
r ight
en s
l u
as cular
on g
Ġp o
Ġd iffuse
Ġhomogen eous
e l
fi bro
ulti ple
Ġ und
e ter
ogra m
Ġund erlying
a telect
al l
Ġal ong
Ġ x
Ġf oc
Ġc o
Ġcompa red
Ġretic ul
ol og
pa tchy
n odular
Ġpara hilar
olog y
Ġbronch ogram
u c
Ġ on
eter ogen
l un
Ġgranulom a
atelect atic
Ġch est
ti ology
Ġa s
Ġbo r
Ġbor der
Ġb lun
Ġatelect atic
calcifi c
Ġhem ith
as t
Ġhemith orax
Ġw all
d efined
Ġe tiology
ch e
Ġcalcifi cation
enc e
ss ib
Ġm ultiple
Ġl a
v al
Ġh ilar
Ġo ld
ro und
v ascular
b ilateral
em a
ra y
Ġpo ssib
Ġsid e
al veolar
v it
Ġfibro sis
el l
o vascular
ed ema
an t
st it
Ġh il
Ġhil um
201 8
Ġpa renchymal
Ġare as
stit ial
Ġh eterogen
re a
Ġd ens
in homogeneous
Ġs c
Ġla teral
fi l
q ue
Ġc on
rea k
Ġinter stitial
Ġr es
Ġdom es
Ġm o
Ġincreas e
fil tra
Ġincreas ed
a c
Ġw ell
Ġ &
Ġhem id
Ġt ra
es ent
Ġf is
Ġu p
Ġband s
Ġa d
Ġob l
Ġe x
Ġpul l
Ġd ue
in y
) .
Ġm a
Ġhemid iaphragm
o f
Ġ edema
h o
b ronch
Ġappear s
g e
Ġo v
ol v
or y
of t
Ġ ti
c onsolidation
- ?
Ġst reak
e x
Ġr o
Ġ 1
Ġobl it
b ron
th ere
bron odular
Ġti ss
Ġca vit
Ġoblit er
Ġin filtra
il ho
Ġs ilho
Ġ ,
Ġ 2
fibro tic
Ġt iny
Ġfibro atelectatic
o pac
o th
Ġs oft
Ġ en
Ġregion s
pr esent
Ġinter val
olv ing
e ct
Ġre present
Ġm ed
Ġb e
che al
Ġblun ting
s o
ren ic
ol um
ph renic
Ġal so
olum e
Ġfi bronodular
Ġ k
Ġap ex
la ted
Ġlo ss
it ies
la ss
ue t
su re
Ġh ila
u le
Ġv olume
Ġm in
Ġshow s
Ġbronch ovascular
Ġfis sure
Ġtiss ue
a in
Ġpa r
Ġsilho uet
on odular
Ġr ed
Ġad j
a b
Ġred uc
ran d
Ġst rand
f ew
y m
v id
Ġg round
o ch
i ve
o phrenic
ra tion
f lu
la te
Ġfibro calcific
ast in
v olving
Ġg lass
Ġpull ed
i astin
Ġro und
Ġfoc al
y s
Ġ- ?
Ġreticul o
ac ent
u tion
Ġb y
pa renchymal
Ġbronchogram s
Ġ Ċ
Ġnod ul
ig n
ti al
Ġco st
i z
Ġreticul onodular
at ory
as s
e t
Ġadj acent
Ġnod ule
i or
Ġin volving
ol ution
Ġobscu ration
Ġk och
vid ence
Ġres olution
flu ent
g in
u t
t al
Ġbas e
ter ed
Ġ >
Ġmo re
i mal
Ġmed iastin
Ġl ym
Ġstreak y
Ġmar gin
Ġlym ph
Ġd is
gm ent
Ġstrand s
f f
at tered
ph er
Ġex t
Ġm ass
Ġ un
Ġa t
r is
t es
p ic
Ġpar tial
Ġlob es
red omin
in homogenous
Ġare a
ogra ph
ain t
Ġsc attered
m ild
opac ity
d ing
n on
ris on
Ġperi pher
calcifi ed
ard i
in e
Ġradi ograph
Ġp redomin
ifi c
Ġcost ophrenic
ign ific
Ġcon fluent
p er
Ġcompa rison
ant ly
Ġsu b
Ġf lu
Ġinfiltra tes
ab le
u re
pa que
g ed
Ġheterogen ous
Ġsh if
tra cheal
Ġdens ity
Ġa ss
u lated
su btle
Ġp late
Ġs ignific
i ect
Ġe vidence
Ġc ardi
Ġfoc i
p leural
s mall
' s
en se
Ġshadow s
Ġnodul es
Ġperi bronch
m a
ys tic
Ġno r
Ġnor mal
Ġr ib
201 7
Ġsugges ting
Ġpara tracheal
Ġdens ities
Ġheterogen eous
Ġ Ġ
Ġma y
Ġshif t
ia ted
Ġf aint
renchy ma
Ġpredomin antly
Ġpa renchyma
at ure
u ld
Ġfibro parenchymal
Ġl ar
n o
Ġhaz e
t ro
Ġmin imal
oc iated
Ġper sis
Ġov erlying
g ular
Ġ 2018
Ġass ociated
Ġlar ge
a te
Ġbilateral ly
et ast
l ight
ear t
Ġround ed
Ġblun ted
m ar
ld efined
il ity
Ġre tro
u al
il ldefined
Ġsilhouet ting
Ġpossib ly
Ġwith in
Ġh eart
Ġgranulom as
gment al
mar k
Ġl uc
Ġs in
Ġr a
Ġnod es
Ġsid ed
om e
Ġs iz
Ġsignific ant
re mark
Ġun remark
Ġunremark able
Ġm etast
i zon
Ġen lar
b er
izon tal
or izontal
Ġperipher al
re tic
Ġpossib ility
Ġobliter ated
Ġn ature
Ġd ense
Ġtra che
Ġco uld
ir re
pa r
Ġh orizontal
irre gular
Ġbronch iect
b oth
Ġmediastin al
Ġs light
Ġd ec
l ike
in f
zon e
Ġreduc tion
Ġpneumon ia
Ġreduc ed
r al
us pic
Ġenlar ged
Ġthicken ed
x il
Ġretro cardiac
Ġov er
Ġc ystic
Ġcavit atory
ens ive
Ġ illdefined
v er
Ġt u
Ġconsolidation s
like ly
Ġf ine
m id
Ġv ascular
i p
Ġth in
Ġpa t
Ġluc enc
Ġca us
Ġa r
at ous
c a
Ġ irregular
Ġdec reas
Ġsin us
Ġh y
Ġpersis ting
Ġse que
ard s
Ġh e
Ġw h
a p
Ġc le
ff y
Ġobliter ation
Ġs uspic
l inear
se gmental
c e
Ġ Ã
la tion
Ġcle ar
Ġmid zone
Ġsilhouet te
m o
Ġmild ly
lar y
la e
ip s
xil lary
Ġwh i
Ġmin or
Ġf r
e as
Ġsiz e
Ġpat ch
Ġ ips
is ed
su gges
Ġips ilateral
Ġpromin ence
Ġbas es
Ġ( ?
Ġflu ffy
Ġt ow
Ġopacifi ed
Ġs ur
oth orax
u ra
der ate
Ġwhi ch
d iffuse
Ġh a
Ġpossib le
ss ive
Ġtrache a
Ġext ensive
r ession
m ultiple
Ġtow ards
d ed
h eterogen
Ġo paque
x r
Ġ :
Ġo ut
al ed
Ġc xr
ome g
Ġpa ssive
Ġra y
Ġfr om
Ġp ro
ul o
la ct
Ġtra c
Ġc an
Ġcalcification s
t ent
al y
ter ior
Ġsuspic ious
omeg aly
Ġhe aled
Ġinfec tion
Ġen d
Ġperibronch ial
Ġc or
c om
th er
Ġnod e
Ġflu id
Ġtra cheal
Ġlo c
Ġsu p
Ġf or
Ġr est
en ding
ow e
neum othorax
o paque
Ġp le
ve l
e vel
Ġap ic
s pace
Ġrepresent ing
Ġsup ra
ur es
Ġcor re
Ġ 0
Ġmo derate
Ġsub segmental
Ġsur round
ca vit
Ġs par
Ġmediastin um
Ġspar ing
Ġsurround ing
owe ver
Ġapic es
Ġf at
Ġnon homogenous
Ġma xillary
Ġloc ulated
Ġcardi omegaly
no t
Ġo r
Ġha ve
oc al
Ġmetast asis
Ġa te
Ġcan not
Ġext ending
Ġc l
Ġseque lae
v ity
ĠÃ £
is ual
sugges tive
Ġh owever
Ġperibronch ovascular
l ower
Ġa b
Ġwall ed
Ġslight ly
Ġsugges t
Ġnon homogeneous
Ġx ray
Ġbronchiect asis
Ġate lact
f ocal
Ġtu ber
Ġdis eas
ard ial
pa n
Ġcorre lation
p neumon
Ġdiseas e
Ġc ons
Ġcavit ation
retic ular
Ġc ent
Ġgranulom atous
Ġa c
Ġn e
p ul
Ġl evel
Ġhy per
Ġple ura
Ġ 3
es c
ple te
Ġmargin s
ec k
inf ec
Ġex c
Ġreg ression
s ed
Ġca vity
Ġcent ral
Ġair space
Ġlucenc ies
> <
Ġ "
p o
es ence
Ġs p
Ġas p
in ding
la tive
Ġpartial ly
no d
Ġc t
Ġclear ing
Ġpull ing
infec tive
Ġ 2017
Ġth an
Ġp neumothorax
Ã ¼
le v
Ġre lative
pul monary
ess el
Ġse gment
en ing
Ġv essel
Ġo val
at ing
Ġdecreas e
Ġsc an
Ġsh ap
in ical
Ġcom plete
Ġv isual
Ġbas ed
as al
ol d
Ġperipher y
opac ities
Ġtrac king
Ġcl inical
Ġasp ect
Ġf inding
a m
th e
Ġf e
ab ly
r ib
Ġcaus e
b ably
Ġfis s
Ġ- -
Ġpr esence
Ġe lev
c on
Ġpo s
Ġfoc us
m m
Ġlob ulated
Ġdis t
p late
Ġdiaphragm atic
heterogen eous
u ation
m in
iz ed
u la
1 0
Ġshap ed
Ġsu per
Ġchan ge
Ġpr ior
Ġlo cation
Ġ? ?
Ġshow ing
Ġkoch s
pp ing
ed s
Ġl z
t ation
Ġmed ial
Ġcaus ing
at ures
Ġpa d
Ġstreak s
Ġexc lu
Ġh as
Ġsinus es
Ġ j
Ġ ild
1 7
ur ther
ch an
ĠÃ£ Ã¼
Ġbronchiect atic
Ġtuber c
Ġan terior
Ġma in
Ġfiss ural
Ġb on
Ġd e
ent ing
Ġro tation
cavit atory
Ġp la
chan ged
com pa
c re
pic ardial
Ġf urther
is tent
s pan
a ct
Ġfibro calcified
Ġun changed
on t
ti re
v ic
ulo sis
Ġbronch o
Ġcardi ophrenic
Ġen tire
Ġ <
u g
Ġe val
Ġt enting
Ġcons istent
pr omin
Ġo edema
Ġtuberc ulosis
ar se
ti ons
Ġn ear
s p
Ġpro bably
o p
Ġobliter ating
Ġatelact asis
Ġinf ra
cre te
Ġeffusion s
d y
Ġlymph nod
Ġlucenc y
Ġdecreas ed
Ġeval uation
Ġse p
Ġpar t
la vic
Ġradio pac
Ġfinding s
Ġmain ly
promin ent
c ystic
el lar
Ġcon ges
Ġperipheral ly
Ġtu b
Ġc ardia
c o
Ġs it
compa red
u es
al esc
Ġsupra hilar
m ellar
reas t
bronch iect
us ion
min imal
Ġne eds
n d
Ġsuper ior
a ir
Ġdis crete
r ess
Ġpr esent
o ut
ĠĠ ĠĠ
Ġra ised
Ġexclu ded
Ġb reast
Ġrib s
Ġsit u
Ġpo st
Ġfe atures
Ġco arse
d ense
th ick
Ġ 6
Ġla mellar
Ġhyper inf
c ollapse
Ġdiffuse ly
oc alcifi
d s
ocalcifi c
atelect asis
Ġ ear
Ġcavit ary
Ġco alesc
in creas
Ġpr og
Ġin d
in filtra
Ġe picardial
e vidence
u ff
Ġb ul
t o
Ġc uff
im it
Ġcuff ing
Ġsc ar
g round
o in
Ġ 5
Ġno t
1 2
Ġl imit
w ell
Ġ 4
fibro sis
Ġ it
em ph
Ġst u
Ġ )
emph ys
Ġhem i
te b
i pp
Ġwith out
p t
heterogen ous
Ġb ib
Ġinfiltra tive
Ġpersis tent
Ġborder s
bronchiect atic
ipp le
er al
Ġa g
/ ?
o tic
ow n
d iaphragm
1 8
Ġn ew
Ġstu dy
Ġag ain
pneumon itis
Ġradiopac ity
Ġvisual ized
b asal
th y
Ġmetast atic
Ġar ds
Ġmar k
i ary
o id
r ow
Ġover la
t a
f aint
Ġnodul ocalcific
Ġsp eck
m en
Ġpos terior
er n
Ġ emphys
an ce
Ġse gmental
Ġn eck
et r
t ory
t iny
Ġ1 7
ad en
Ġo ther
Ġc ur
ed ge
Ġn ipple
il iary
Ġoverla pping
la mm
e a
Ġinter s
haz y
Ġcon t
Ġsub pleural
retic ulo
l er
Ġfi l
n al
Ġr t
o pa
o b
v i
Ġ 7
Ġb ro
Ġw id
Ġsid es
Ġ1 4
Ġc ol
po ssib
all ow
Ġsugges tion
b le
Ġsh allow
Ġe vid
= "
y le
increas ed
fibro atelectatic
Ġr ule
Ġadj oin
Ġ =
Ġadjoin ing
c ess
lamm atory
opa thy
Ġtiss ues
ula tions
l ine
em atous
Ġlateral ly
; "
ollap sed
Ġear ly
Ġl ess
Ġcavit ory
ron ic
Ġevid ent
on e
ve m
Ġsub c
Ġst yle
b r
ed iastin
olv ed
Ġmark ed
ia n
Ġsugges ted
1 1
Ġper ic
rib ed
m etr
Ġth is
Ġst able
bronch ial
Ġshadow ing
Ġres olved
Ġtrac tion
Ġelev ated
Ġm ulti
Ġh ern
it ion
ron tal
0 9
>< /
Ġinf er
par ent
Ġ im
Ġw edge
ut ting
ediastin al
f ont
p ro
Ġch ronic
i o
Ġf rontal
Ġretic ulations
ora c
con d
Ġdist rib
th in
Ġapp ea
en ed
ati ve
Ġradio opacity
Ġinfer ior
p ec
per sed
- -
q u
Ġc ollapsed
Ġm iliary
Ġ1 5
ex t
Ġres olving
Ġlymphnod e
Ġinters persed
c p
Ġ ).
Ġsin ce
Ġar ch
Ġvessel s
ul onodular
201 6
Ġlymph aden
Ġa or
Ġse cond
Ġpa th
ler otic
Ġhern ia
Ġmargin al
Ġappea ran
w o
Ġopacit es
Ġv er
Ġ1 6
orac ic
bronch ovascular
row ding
Ġv i
Ġinfra hilar
ti f
ra tory
vi ation
em ent
Ġtrache o
Ġde viation
Ġ2 0
Ġtub e
t in
y tic
Ġc onsolid
ext ensive
i ratory
Ġth orax
Ġincreas ing
infiltra tive
Ġspeck s
Ġvi ew
s oft
Ġm eas
Ġ2 5
n ature
Ġa e
Ġrelative ly
Ġs y
Ġc rowding
fibro calcific
b sp
n bsp
Ġo ct
Ġap parent
Ġinf lammatory
r ian
ra d
as es
Ġlimit ed
in ter
Ġs ome
Ġh um
Ġ1 8
retic ulonodular
lavic ular
ro ss
rian gular
Ġc pa
in es
Ġb reak
en d
Ġbro ad
Ġae tiology
Ġm z
Ġhyperinf lated
Ġ2 9
is e
Ġov oid
iz e
Ġl ast
Ġatelact atic
Ġ 8
teb ral
Ġemphys ematous
Ġvisual ised
Ġconges tion
Ġprog ression
f ac
s ize
Ġ2 1
Ġappearan ce
Ġmeas uring
Ġs o
Ġsc lerotic
ac k
Ġseque l
Ġelev ation
0 3
a g
Ġ2 4
tif act
ym metr
ack ground
k le
Ġpneumon ic
Ġmo st
u te
ifi cation
0 4
Ġsegment s
o lated
is tin
Ġl t
r d
Ġ1 1
ple ura
mo oth
0 8
w ith
ve x
Ġpo or
Ġstrand ing
Ġre lated
d ro
Ġfibro cavitatory
Ġ 9
Ġs mooth
zon es
ad e
Ġ1 2
Ġ2 7
;" >
t us
Ġnodular ity
Ġass ess
Ġmetast ases
it ary
la s
am e
c tion
Ġc ar
fi bronodular
Ġdiaphragm s
Ġfor m
Ġl ing
Ġluc ent
, ?
Ġr ul
Ġ2 3
Ġmulti focal
Ġs ame
Ġt riangular
Ġcon vex
Ġinfiltra tion
Ġ2 8
com men
c lavicular
i ly
ro ug
Ġst r
Ġ2 2
g ranulom
Ġl ytic
Ġa xil
pa ra
Ġnodul o
Ġhy dro
pneumon ia
Ġ1 0
on d
Ġth roug
Ġcoalesc ing
) ,
t t
en eral
Ġm ade
istin ct
v il
Ġ1 3
Ġind istinct
0 6
Ġa xillary
ol itary
o u
con fluent
su b
< /
Â ł
lar ge
Ġhemidiaphragm s
ra m
Ġre ac
Ġar tifact
ro id
Ġrul ed
Ġa ug
oth er
ef act
ymmetr ical
Ġaxil la
f am
Ġ ;
Ġd esc
fam ily
t efact
Ġlymphaden opathy
Ġ2 6
Ġpatch es
Ġbon e
vil inear
Ġad ded
non homogenous
l ow
en ti
mo st
h om
om a
Ġf ont
opac ification
Ġout line
ia tus
Ġassess ed
s light
us t
air ly
ff ff
Ġab utting
g lass
Ġinfiltra ting
o ber
id ual
Ġoct ober
l usion
p neumothorax
Ġ +
Ġsinus itis
Ġd one
Ġfibro bronchiectatic
Ġk n
p iratory
m ass
r ing
Ġtuber cular
Ġpath ology
as e
Ġ1 9
Ġc lavic
Ġis olated
Ġinter nal
bronch ogram
r t
Ġt wo
c ent
Ġs olitary
Ġ3 0
Ġsecond ary
a il
Ġsignific antly
0 7
Ġad v
p la
ens ion
Ġsignific ance
, .
Ġfibro cystic
Ġres idual
Ġground glass
Ġsep tal
y roid
ol low
d own
Ġs pic
Ġmid zones
Ġcur vilinear
0 5
es e
ia ble
Ġre ve
Ġv ar
Ġscar s
Ġbreak down
Ġf airly
Ġpla que
op las
Ġfibro cavit
Ġg eneral
Ġsiz es
Ġac ute
ogen ic
at a
co uld
as ilar
Ġbib asal
Ġre commen
Ġcont usion
Ġth yroid
Ġg ross
c ed
fibro parenchymal
Ġcardi o
Ġsiz ed
t s
Ġh igh
Ġca pping
ate lact
Ġwid ening
om ediastinal
Ġar tefact
Ġreve al
m eter
o s
Ġclavic le
Ġm m
Ġto tal
ary ing
Ġv arying
in ar
Ġs ymmetrical
Ġ 01
Ġth ese
ol itis
Ġling ular
la nd
re ad
te m
Ġbon es
Ġpoor ly
im ary
Ġprevious ly
Ġbib asilar
Ġvar iable
atelact atic
Ġl ines
Ġs k
Ġpro cess
s uspic
Ġsubc enti
Ġdesc ribed
g ram
q ual
th eter
Ġca theter
inter stitial
Ġth oracic
ia c
Ġac inar
rad io
Ġspic ulated
f ine
i um
pan s
l l
Ġfibro atelectasis
in al
Ġh iatus
Ġal most
Ġpara c
Ġsc ap
Ġres piratory
Ġcost o
a ge
o ve
Ġ ic
c ardi
r ic
w ise
ĠĠĠĠ ĠĠĠĠ
Ġperic ardial
le ction
Ġno te
Ġres ul
vem ent
m ain
Ġd ou
Ġup w
Ġlymphnod es
thick ening
Ġaug ust
l ob
id er
cifi c
Ġne oplas
Ġtub ular
o re
r es
Ġpr imary
Ġim pro
sub segmental
Ġmargin ated
Ġdis pla
ver tebral
Ġother wise
Ġtracheo bronchial
suspic ious
d e
Ġ es
possib ly
ial ly
Ġreac tion
0 2
ef fusion
och ond
Ġcol lection
ir al
d om
Ġscar ring
Ġhydro pneumothorax
Ġf ollow
Ġbronch ial
Ġradio dense
l ing
Ġo p
Ġan other
Ġw or
Ġbroncho pneumonia
Ġconges tive
Ġfil m
Ġb ackground
Ġsep tem
Ġseptem ber
Ġe volving
Ġhyperinf lation
le y
Ġp ig
Ġre main
uc kle
Ġac tive
Ġhum er
er v
ro x
Ġsuspic ion
Ġab ove
Ġpos ition
sugges ted
Ġprog ress
u ted
Ġu z
Ġdistrib ution
Ġis land
ho ut
Ġext ension
ia gram
Ġapp rox
ate ly
Ġexc lusion
Ġsk iagram
d ens
ch ing
Ġic d
s ignific
er ley
st reak
par tial
Ġsupra clavicular
Ġdist ress
thick ened
ve il
i ration
en ous
Ġbronch itis
streak y
Ġblun t
per i
Ġin c
Ġc al
pneumon ic
Ġdispla c
Ġj un
Ġrecommen ded
Ġal l
Ġk erley
Ġin hom
Ġse qual
granulom a
Ġneoplas tic
y ing
Ġal ve
Ġclinical ly
v isual
Ġhumer us
ra ct
non homogeneous
Ġcons ider
i le
l i
Ġup to
Ġab dom
pec ially
Ġsy nd
Ġabdom en
p e
r ome
Ġl i
Ġmar ch
Ġgranulom ata
mo derate
Ġaor tic
Ġsynd rome
ing le
Ġpredomin ant
Ġthroug hout
) -
i olitis
or tion
vem ber
c es
j or
l t
Ã £
Ġex pans
c enc
ter n
Ġno vember
Ġma jor
Ġshif ting
Ġimpro vement
Ġes pecially
a e
j acent
k och
mo re
u ary
Ġcom p
m ent
q ues
en ign
Ġc ir
Ġd evel
Ġdevel op
Ġnod al
slight ly
Ġgeneral ised
Ġscap ula
f ul
Ġf ract
ap c
ta il
l oc
la tt
ra in
Ġ< /
para cardiac
Ġreveal s
i que
r ent
f e
l o
Ġfi br
k y
ul y
Ġpara vertebral
Ġbon y
Ġdistrib uted
Ġkn uckle
Ġ 201
Ġb i
bt ful
Ġcardi ogenic
Ġpig tail
m es
pa t
Ġr om
c um
calcifi cation
Ġlevel s
teb ra
Ġc ase
Ġpart ly
Ġrom an
Ġb enign
ter nal
Ġver tebra
loc ulated
c ol
v ening
Ġl ow
mo id
Ġstr ip
Ġsubcenti meter
cum sc
Ġj uly
Ġcur rent
Ġartifact ual
visual ized
Ġcir cumsc
fe atures
Ġ te
th moid
fac e
Ġa m
Ġpat tern
Ġcircumsc ribed
Ġre cess
Ġef f
Ġobl ique
; </
v iral
us pec
Ġa ge
Ġo apc
Ġreg ress
ron o
Ġwall s
Ġcon flu
Ġcavit ies
Ġprogress ive
Ã£ Ã¼
m etast
Ġcomplete ly
cardi omegaly
Ġregress ed
Ġef fac
Ġdisplac ement
g ement
Ġs ingle
ym ic
0 0
Ġc m
Ġp rono
un ced
Ġinfiltra tions
Ġpla ques
Ġaor ta
col or
Ġprono unced
l z
it ic
Ġo s
Ġsuggest s
pro bably
Ġ if
Ġse e
is ing
us e
Ġf latt
Ġg ran
Ġsub jacent
Ġj an
diaphragm atic
Ġinc lu
uspec ted
en tial
se que
Ġinter vening
Ġbul ky
Ġsy n
Ġcom men
round ed
Ġhe ad
Ġcoalesc ent
Ġstrip e
p read
es pread
tele c
Ġenlar gement
Ġexclu de
Ġinferior ly
pat ch
b and
e picardial
it e
Ġs ti
po s
Ġcommen ted
n ess
Ġcost al
Ġdou btful
Ġsti ll
a ys
sc ess
ran ching
fil ter
Ġind ic
Ġtraction al
Ġform ation
signific ant
Ġjun e
Ġ veil
Ġair w
m ph
m ediastinal
Ġ #
enc ys
Ġobl ong
Ġ0 2
Ġ0 6
Ġradiopac ities
Ġexpans ile
Ġairw ays
encys ted
Ġd rain
Ġfibro atelactatic
or s
Ġ0 7
Ġbul lae
thmoid al
ly mph
im ilar
uc tion
Ġext ent
ĠÃ ¼
Ġ0 3
Ġa round
Ġlower zone
Ġt b
tra che
Ġex ce
Ġrepresent s
Ġmedial ly
ffff ff
Ġos te
Ġexce pt
y g
ti la
Ġsilho ut
Ġ3 1
li er
Ġfibr ous
Ġgran ular
Ġin to
Ġcar tila
Ġ us
flu ffy
Ġcardi omediastinal
co st
Ġear lier
Ġconsolid ative
> &
Ġs imilar
ef ore
Ġb efore
Ġv bilateral
Ġab scess
Ġfibrocavit ory
b lun
Ġ i
Ġc ect
Ġb ut
ia ting
bronch iolitis
bronchogram s
c y
o uld
u p
it on
Ġ0 4
Ġmarginal ly
Ġposition al
Ġsyn pneumonic
o sis
p d
Ġl us
Ġco pd
1 4
c c
Ġs ign
Ġd t
at us
Ġrad iating
Ġsilhouet ted
Ġmass ive
Ġpla ces
Ġperic ardiac
Ġcal c
a reas
Ġbe t
u ct
u lation
Ġ encysted
Ġm en
Ġm et
Ġ0 8
Ġ0 9
Ġne ed
r ium
Ġs uspected
Ġe l
ca use
Ġstr uct
dens ity
filter ative
blun ting
Ġin sp
Ġwid espread
ct atic
Ġinclu ding
v ing
Ġr ising
Ġbas ilar
Ġund er
Ġpro x
ti es
Ġd iaph
ad ded
or t
Ġinter stit
Ġcontusion s
Ġ 2016
Ġf ail
pr esence
or mal
Ġsur g
Ġemphys ema
Ġarch it
Ġdevelop ment
Ġfail ure
p end
u ous
Ġfibro infiltrative
Ġsu mm
Ġon e
Ġstruct ures
Ġsumm ation
b able
b ackground
n ormal
Ġt ag
ran s
Ġdist ortion
Ġupw ard
Ġa z
Ġd ila
Ġbo dy
Ġthroug h
ig in
re e
Ġ0 5
Ġcol l
lob ulated
Ġindic ated
Ġprox imal
Ġb ranching
ess ential
Ġcartila ge
Ġaz yg
Ġan y
Ġover lap
ĠÃ ·
Ġconflu ence
Ġarchit ect
Ġalong with
Ġver tebral
Ġalve ol
essential ly
> >
Ġr ing
Ġlob ar
Ġinfiltra te
Ġremain s
Ġconsider ed
l ed
Ġd efin
Ġcavit ating
Ġglass ing
a telec
g ing
Ġ essentially
Ġb all
Ġp h
Ġre mo
Ġex tra
Ġsp ine
erv ical
Ġl ine
Ġsh ould
Ġtrache omediastinal
Ġpro bable
possib le
Ġapparent ly
Ġadv ised
Ġfract ure
; &
un t
Ġradio opacities
Ġconsolid atory
Ġus g
Ġcoll pa
Ġarchitect ural
d ition
u ting
la b
ad v
Ġhy p
Ġsuper im
Ġsequal ae
( ?
x t
y st
Ġm it
Ġfibro reticular
or d
Ġup on
Ġsuperior ly
peri hilar
Ġlus cenc
o d
Ġe thmoidal
Ġopacification s
- -?
Ġa mo
com plete
Ġcl us
metast asis
Ġjan uary
c in
r ct
Ġo cc
ons pe
Ġbronch us
Ġcavitation s
Ġupw ards
seque lae
Ġhyp ochond
Ġamo unt
onspe cific
es h
Ġopac ties
Ġc ervical
Ġlarge ly
Ġli kle
Ġl e
im ately
all ic
Ġsilho utting
Ġcar cin
Ġoapc ities
it s
Ġopacit i
Ġb l
Ġpneumon itic
Ġpr es
Ġinter face
Ġazyg ous
d ec
u pper
on itis
Ġr ig
Ġcompa re
ĠÃ ł
Ġapprox imately
Â ·
granulom atous
Ġkn own
Ġ ~
Ġd em
Ġt end
flu id
po sed
Ġcont ral
Ġ01 8
Ġparac ord
Ġparacord iac
a teral
c al
u ro
og n
Ġd own
Ġla min
Ġfr esh
Ġit s
Ġfil ed
ochond ral
Ġlikle y
an eous
haz e
Ġradio opaque
ens atory
Ġac cent
Ġhum eral
Ġdila ted
Ġbl ur
Ġcontral ateral
e qu
i x
as c
sc attered
em ber
Ġbronch i
Ġti mes
Ġdec ember
Ġhyper dense
Ġcomp ensatory
Ġsurg ical
Ġsuperim posed
u ated
Ġr and
Ġn onspecific
ati o
Ġg g
ut aneous
Ġat t
infiltra tes
up ying
Ġalveol o
o v
Ġin v
ti ent
Ġn ow
Ġfibro atelec
Ġatelect at
Ġv patchy
ong ated
m d
pac es
Ġad dition
Ġ> >
Ġpredomin ance
Ġor igin
Ġab normal
Ġresul ting
Ġwor se
trache a
Ġocc upying
d ue
Ġb v
Ġb ila
Ġh rct
Ġfaint ly
Ġasp iration
Ġpres erv
l ous
Ġc yst
Ġover lo
Ġmet allic
Ġrand om
Ġoverlo ad
in d
in filterative
it es
Ġd et
ch n
tion ed
Ġhazy ness
Ġcon c
Ġbul la
Ġsilhout te
Ġcollpa se
f t
f inding
Ġs paces
Ġr atio
ol uc
Ġmo tt
ob sc
possib ility
pend ent
Ġhypochond rium
finding s
1 6
g enous
h y
Ġin tra
Ġopac i
Ġd ors
Ġre qu
uc os
Ġseque le
Ġcorre late
Ġsp read
bronchiect asis
Ġfil eds
Ġmen tioned
Ġlamin ar
a iton
c m
m ulti
Ġth ymic
Ġd ia
Ġang el
Ġt rans
Ġcoalesc ence
Ġdet ail
en um
re tro
ar p
ar inal
Ġpa st
Ġpa tient
Ġradi oluc
Ġsilho uting
Ġxray s
Ġlymphaden itis
Ġdors al
ucos al
n ing
er ation
al ign
ti v
Ġsu t
Ġst atus
Ġ/ >
Ġad en
Ġj oin
co arse
Ġeffac ed
h e
m ed
w e
Ġs ill
la teral
Ġha em
ag ing
Ġshould er
Ġatt en
Ġp neum
un ct
Ġh md
Ġfi r
Ġde pendent
Ġbro ch
;" ><
inter val
ix ed
Ġdetail s
id ation
Ġm ic
Ġsh arp
Ġshif ted
Ġfiss ures
Ġlimit s
Ġbet ter
Ġatten uation
a rea
Ġh one
Ġn ec
tic ular
compa rison
Ġel ongated
Ġrig th
Ġhone y
e p
s ening
re c
ar row
st able
fibro calcified
Ġim aging
Ġ+ +
Ġfibrocavit ary
Ġgeneral ized
ore ign
Ġa pr
Ġthe m
Ġca p
Ġhemidiaphragm atic
Ġpro j
Ġ+ .
Ġsequal e
ogn eous
h eart
Ġn arrow
Ġhem othorax
Ġple uro
ĠÃ£Ã¼ right
Ġartefact ual
res olving
Ġop c
Ġte chn
Ġflatt ened
Ġaden opathy
r h
v olume
Ġl owe
tic al
Ġhyper density
Ġde pos
sp inal
/? ?
Ġsubc utaneous
Ġinterstit ium
unct ate
s id
Ġsubc arinal
Ġdou ble
Ġeff ect
Ġinsp iratory
Ġ *
er ated
Ġp lu
Ġe v
und erlying
Ġapp rec
per ative
Ġsub diaphragmatic
ver se
Ġsut ures
Ġapr il
? ?
o ph
s ternal
t wo
Ġb el
Ġd est
Ġpara spinal
ib ility
ora tion
Ġcon ca
Ġcon to
consolidation s
Ġshap e
Ġbul lous
Ġrandom ly
tiv ation
Ġfir st
Ġbel ow
Ġconto ur
u ration
Ġ id
ct asis
ent ric
em b
or rh
nod ul
nod ulo
ĠÃ£Ã¼ bilateral
Ġli ver
s h
Ġ y
Ġ qu
cifi ed
Ġradio paque
201 2
Ġdis tal
Ġpredomin ately
Ġflatt ening
Ġmit otic
1 3
b ing
e cific
k ling
o se
r uction
on ent
Ġo u
Ġs ternal
Ġb uc
Ġm as
Ġm or
ifi ed
ib le
inf lammatory
Ġwh ite
cavit ary
Ġcons equ
Ġfe br
Ġpos ibility
Ġresul t
Ġcomp onent
retro cardiac
Ġbuc kling
Ġfebr uary
Ġ ke
ti mes
Ġc r
no te
Ġpersis t
Ġcle a
Ġout l
ep ing
Ġke eping
g er
i ation
ic at
Ġcon f
Ġhemid iaph
inf lated
metr ic
dens ities
peri pher
p ical
Ġse em
ges t
Ġv right
Ġpath cy
Ġopaciti y
Ġradioluc ent
Ġnec ro
peripher al
b ib
f ol
t ain
es is
Ġth at
red uction
Ġsmall er
Ġpredomin ent
Ġlar gest
Ġha ving
Ġgross ly
Ġclus tered
Ġpreserv ation
Ġou ter
: #
o t
Ġin t
Ġp enum
ir es
Ġobscu re
Ġair bronchograms
Ġv is
olog ical
Ġradiograph s
Ġwhi le
Ġple ase
po st
Ġwor sening
Ġluscenc ies
Ġtechn ical
sid ed
h orizontal
p redomin
Ġl um
Ġp t
Ġmid line
ogen ous
Ġe ith
Ġcardi oth
ĠĠ Ġ
;"> &
Ġsymmetrical ly
ĠĠĠĠĠĠĠĠ ĠĠĠĠĠĠĠĠ
Ġfibroatelec atic
Ġdepos its
c ons
g en
k n
ow el
Ġh al
Ġh om
og eous
Ġv small
lu cent
Ġsp ec
ula t
Ġresul ts
multi focal
Ġpenum onitis
d is
e ur
l om
Ġp unctate
Ġcost ochondral
po or
Ġinfra clavicular
Ġtend in
Ġproj ec
eur ys
e volving
e et
r est
u d
Ġo d
Ġb owel
Ġd in
Ġd if
Ġf oreign
Ġob st
Ġsh eet
Ġv asc
Ġappear ing
ong lom
ma y
Ġreac tivation
Ġrecommen d
cost al
Ġconca ve
Ġoutl ines
Ġeith er
a y
b i
c l
f is
v ere
w h
Ġc onglom
ons tra
onsol d
Ġv multiple
lu cenc
Ġradiograph ic
Ġminimal ly
ĠÃ£Ã¼ left
increas e
Ġte xt
Ġcarcin oma
Ġdem ar
Ġ++ .
Ġpredominent ly
poor ly
Ġod ema
f or
h t
h owever
v ed
th orax
is tory
Ġv entric
ib r
ual r
Ġde v
Ġremain ing
Ġhaem orrh
Ġo perative
Ġs en
Ġopac if
Ġc la
Ġw ill
ol ith
ne ar
201 1
Ġelev ating
rad i
Ġcalc if
Ġdia meter
r uc
s ion
Ġr im
Ġc icat
Ġan eurys
Ġm emb
Ġw ind
Ġh istory
Ġd ef
Ġsu g
Ġg i
para hilar
Ġsubcenti metric
Ġjoin t
Ġapprec iated
Ġmas king
predomin antly
Ġvasc ulat
fis s
Ġwind ow
Â ¼
Ġ ĠĊ
Ġo pa
al ine
re commen
is olated
Ġm ucosal
Ġp ortion
ter o
ra ne
Ġv iral
Ġv enous
mon ic
Ġco ar
Ġreticul on
Ġun c
Ġconges ted
Ġfract ures
Ġvertebra e
Ġeffac ing
ov oid
Ġconsequ ent
bib asal
Ġhal f
Ġmemb rane
Ġvasculat ure
fiss ural
recommen d
c ated
m ixed
v a
w edge
Ġ il
pa tic
Ġse ver
Ġpa uc
Ġopacifi ca
Ġretic ulation
Ġcl ose
co alesc
Ġver y
dec oration
Ġtrans verse
ruc tive
Ġpauc ity
m et
Ġ z
ne eds
Ġe ctatic
Ġoblit ra
Ġun fol
Ġsur face
Ġcpa s
Ġsmooth ly
Ġalve olitis
Ġremo te
Ġaccent uation
obsc uring
Ġvis ible
dis crete
Ġunc er
c onsolid
p iration
Ġp l
ar ies
Ġf o
Ġopacifi c
el v
ac tive
ap ical
cavit ory
Ġac ross
Ġsp ecific
Ġanterior ly
increas ing
Ġmost ly
Ġadv ise
calcification s
lucenc y
Ġuncer tain
c us
m z
Ġa sc
Ġr ds
Ġfibro infilterative
an g
Ġto rt
Ġinter lob
Ġsub pul
Ġlar ger
Ġhy aline
Ġloc ulation
Ġfe ild
op s
Ġling ula
ond ral
Ġrequ ires
Ġhoney com
Ġresult ant
Ġsubpul monic
s er
u z
Ġl ong
al le
Ġv al
201 3
Ġfe b
signific ance
Ġdevelop ing
Ġoapc ity
Ġdest ruction
nodul ocalcific
Ġgi ving
Ġreticulon od
elv is
h iatus
Ġin h
as piration
Ġre a
ul t
Ġst ent
Ġat le
Ġhe patic
Ġcan on
Ġj ust
Ġdrain age
Ġangel s
a ic
a ft
c en
Ġse qu
Ġc ell
us h
Ġp ush
Ġw i
Ġw as
Ġt ree
Ġpara mediastinal
ron g
Ġst and
fibro bronchiectatic
ast ric
Ġar ter
Ġdesc ending
res olution
Ġremo val
we en
Ġsill ho
Ġmic ro
Ġdemar cated
ibr i
Ġrea ching
: .
a v
Ġd ata
ear s
st rong
Ġpar alle
mild ly
mark ed
mid dle
Ġcentral ly
Ġj u
Ġpla ced
sp in
Ġwor k
Ġbet ween
Ġinsp iration
Ġatelectat o
Ġconf ig
Ġdif f
n er
p ort
s ened
u red
Ġw ing
om y
om at
Ġsh aft
Ġinfec ti
Ġinter costal
Ġv left
fibro cystic
Ġmass es
ca vity
infiltra ting
emphys ematous
ob l
Ġinv ol
Ġconc ern
coalesc ing
Ġconfig uration
b on
g le
o bronchial
Ġse vere
Ġm align
Ġbronch iolitis
Ġcom pression
oc e
tra st
ac tion
sugges t
Ġcol or
Ġless er
hy per
Ġcla cified
a ges
f ollow
s em
Ġm u
le b
lar ged
Ġre as
te xt
enc ing
Ġ/ ?
ex pans
Ġdis sem
Ġcorre lated
ag g
Ġ201 2
Ġmott ling
Ġnecro sis
Ġopacifica iton
Ġdissem in
a or
b e
d ies
d ome
g an
g eneral
h ogram
o val
x ta
it ial
Ġa erated
Ġs an
Ġb ron
th oracic
fi c
Ġp elvis
ul ous
pr ess
or m
Ġhomogenous ly
Ġhemith oracic
bronch o
Ġpat ent
Ġsup ine
Ġsupra spin
Ġor gan
infec tion
promin ence
Ġsecond aries
Ġprogress ed
Ġjun ction
pos ition
Ġdefin ite
dec reas
Ġcr esc
Ġtendin itis
Ġtort uous
Ġhoneycom bing
Ġsequ lae
Ġju xta
oce le
leb olith
Ġsan s
Ġr igh
Ġw it
Ġsu ch
Ġt ail
Ġhyper t
las ia
Ġinhom genous
Ġrecess es
Ġph renic
cal ibri
Ġmott led
Ġopc ity
Ġseem s
Ġdiff er
Ġinfecti ous
n ipple
u b
Ġ pac
in s
in ion
in hom
le x
Ġn asal
ogen eous
Ġsh agg
Ġg astric
Ġinter mixed
Ġco ur
Ġcon trast
mar t
Ġhy po
ap parent
Ġac cen
Ġcont in
Ġcont ain
rad iac
Ġinhom ogneous
Ġeff ort
Ġsilhout ted
Ġph lebolith
Ġluscenc y
Ġaneurys m
Ġcoar sened
Ġval ve
Ġinvol vement
' t
) -?
l en
r ial
en larged
chy mal
Ġobsc ures
ent ration
se qual
Ġe en
Ġpossib l
Ġmo tion
per sis
min or
ĠÃ£Ã¼ pneumonitis
Ġtuberc ulous
Ġpla ne
Ġpersistent ly
Ġmark er
Ġform ing
Ġ201 3
Ġcalc ul
Ġobst ructive
omat osis
Ġdissemin ated
Ġaccen uated
Ġcontain ing
sequal ae
- /
c ardia
i v
i ed
Ġ ve
in a
in ed
Ġl en
Ġl ying
en al
Ġr enal
Ġb ec
is cus
ch o
ph ragm
Ġlob ular
fibro cavitatory
Ġco al
Ġha mart
Ġfil led
Ġconsolid aiton
Ġ201 1
metast atic
Ġmen iscus
Ġconc lusion
Ġplu eral
Ġclea red
Ġspec ulated
Ġfeild s
general ised
Ġsupraspin atus
c an
in us
ti mal
Ġc pan
Ġb ia
le t
Ġn um
ar tefact
Ġre port
Ġf av
Ġv olum
Ġpersis ts
Ġha ir
Ġab out
Ġpos tero
Ġrotation al
aden opathy
vi ew
;"> -
oma ch
Ġconsider ation
Ġconflu encing
Ġtag s
Ġclus ter
Ġatelectat sis
Ġev entration
Ġmor ning
Ġhaemorrh age
Ġpush ing
lex ion
b in
b ar
m e
o ct
p lasia
r om
t y
Ġb il
is ation
Ġp ne
Ġw ere
Ġth ir
Ġno v
ar tifact
Ġfibro atelect
Ġchan ged
fibro atelactatic
Ġdis c
Ġdis cre
Ġretro sternal
Ġar ial
Ġwh en
con ges
Ġcuffing s
adv ise
Ġdem onstra
ser if
Ġshagg y
iv ocal
Ġhamart oma
Ġdiscre et
c or
r m
t r
ti g
Ġb iliary
Ġof f
Ġd ys
ol y
Ġfibro pa
sc lerotic
ad ing
Ġe qu
at es
Ġcom press
Ġinter space
Ġst omach
enc y
iz ation
Ġhum p
Ġcar ina
Ġop inion
Ġqu ad
Ġopacif cation
Ġpl ural
aor tic
Ġcpan gle
Ġvolum es
Ġequ ivocal
- .
a re
c ur
e lev
w all
Â ¿
Ġl et
Ġa telec
Ġin ner
Ġb at
Ġhaz ines
an terior
se en
Ġst ap
ulom a
Ġshow n
Ġcould n
ĠÃ ¢
Ġtow ard
ulo ar
Ġsupra diaphragmatic
cardi ogenic
Ġexpans ion
Ã£Ã¼ right
Ġmit ral
cons ider
Ġarter y
decreas ed
Ġdys plasia
Ġquad ran
Ġstap les
) ;
s inus
Ġ ed
Ġp n
ra ised
ol ytic
tive ly
ne w
Ġlo ops
ial teral
ray s
Ġmay be
am in
well ing
Ġappearan ces
Ġsk in
Ġblur ring
Ġrequ i
he aled
kn uckle
Ġdev iated
Ġreticulonod uloar
Ġstand s
Ġconcern ing
Ġthir d
: -
e thmoidal
n ous
t riangular
en ter
Ġseen in
Ġc onsold
Ġm y
Ġh etr
Ġu l
Ġfibro id
Ġob vious
Ġregion al
esion al
se wh
Ġnon e
Ġv a
Ġcon fi
Ġres pec
Ġat rium
Ġapic o
op en
Ġposterior ly
cost ochondral
Ġel sewh
Ġaccent uated
Ġqu o
Ġlum bar
Ġcardioth oracic
gen eous
Ġprojec ted
Ġunfol ding
Ġcell s
Ġcour se
Ġquadran t
Ġelsewh ere
r y
w id
ti s
ti ble
Ġm il
ion s
Ġre t
Ġfibro patchy
Ġf act
Ġob tus
if orm
Ġas ymmetrical
Ġat rial
tro ph
Ġfe ature
Ġ-- -
ug h
Ġlymphnod al
Ġsep t
ob ular
ymmetr ic
Ġneoplas m
lo ss
Ġoste open
Ġle ading
Ġopaci ites
we ight
Ġasc ending
wall ed
Ġrespec tively
Ġobtus e
b ul
p y
la mellar
re lative
ung al
ar gm
Ġd i
ch ed
Ġre view
il esional
ne oplas
Ġper ilesional
Ġg land
or al
at atic
Ġband like
201 4
fibro cavitory
Ġma king
Ġpar ticular
Ġbul king
Ġimpro ved
partial ly
Ġoste o
cal c
Ġventric le
Ġsillho ute
Ġmu ti
Ġlen ticular
Ġbia pical
neoplas tic
c ollapsed
d omin
p m
t b
Ġa f
Ġa eration
Ġin filterative
Ġh ear
ar ch
em py
Ġg as
Ġperi h
at on
Ġradi ological
Ġv ill
Ġla b
Ġdens er
Ġex piratory
mar gin
Ġirregular ly
Ġloc al
Ġind enting
cent ral
Ġscap ular
Ġdisplac ing
Ġoste olytic
Ġopc ities
Ġsug ge
ang itis
conges tive
sinus itis
Ġfact ors
domin al
empy ema
d der
m iliary
s olitary
fi ed
Ġp ler
Ġre lev
Ġre pe
Ġfibro ate
ul l
ron odular
Ġair bronchogram
Ġ( >
Ġradio density
lu c
Ġdens ification
Ġad h
Ġstreak iness
ect asis
nod ule
ĠÃ£Ã¼ ill
vic e
ric ial
ĠÃ¼ patchy
Ġbila ter
Ġnarrow ing
Ġpersist ence
Ġcardioth ymic
hogram s
Ġcresc ent
Ġhypert ension
Ġdiffer ential
m ucosal
t u
es tig
Ġin complete
Ġp ea
Ġw ho
ul ts
Ġf ull
Ġinhomogen uous
ran ce
Ġti p
uet ting
inf lation
sugges ting
thy roid
Ġinters tial
Ġwid ened
ts ive
res ults
koch s
lymph adenopathy
cost ophrenic
Ġinv estig
Ġclea rance
Ġsever ity
Ġfo ur
obl it
Ġmalign ant
Ġsugge tsive
Ġwho le
b ranching
l idation
in ct
Ġa va
Ġin s
Ġs ol
Ġb ialteral
Ġm er
Ġw ard
Ġw el
ila ble
ur bin
Ġfibro aden
Ġ- .
Ġ- -?
Ġbo dies
Ġef usion
Ġt urbin
Ġch ondral
Ġe luc
Ġinf lamm
Ġv few
Ġcompa tible
tra so
Ġcavit at
per ic
iect asis
Ġhyper lucent
nod e
nod es
Ġdist inct
ĠÃ£Ã¼ small
ĠÃ£Ã¼ multiple
ler osis
Ġaor to
trache obronchial
Ġunder line
Ġdiaph ram
Ġmic ronodular
Ġint ral
Ġprojec tion
met s
Ġinterlob ar
Ġphlebolith s
Ġcalcul us
Ġfav o
cur vilinear
Ġconfi rm
Ġosteopen ia
Ġmuti ple
Ġfour th
Ġava ilable
traso und
a ra
s ingle
w er
Ġ empyema
in er
Ġin j
pa ssive
la t
Ġopacit e
Ġopacit is
Ġm uc
Ġm ixed
Ġp oly
Ġd o
Ġre lation
Ġf old
ic ular
Ġg radi
at in
Ġradi ation
Ġv nodular
Ġcompa ra
Ġcon us
Ġsilho e
ograph y
ap ed
Ġcl ips
ĠÃ£Ã¼ non
Ġver tical
Ġparac radiac
Ġ201 4
Ġsubcentimeter ic
00 00
Ġcarcin omatosis
Ġjoin ts
sh aped
gen er
kn own
Ġventric ular
Ġoblitra ting
bon y
Ġpossibl ity
Ġul trasound
calc if
Ġpea k
Ġinflamm ation
Ġgradi ent
c ement
c lusion
c onsold
f urther
h em
i et
p on
t usion
Ã ·
Ġ er
er y
Ġr uz
Ġb la
og em
Ġd eter
ch oc
Ġre c
Ġobsc ur
an other
Ġt y
ad iac
Ġg ra
Ġch ara
Ġopacifi aiton
Ġbronch ogenic
Ġtra um
Ġirregular ity
Ġac rom
con clusion
Ġbreast s
Ġcol on
-- -
cent ric
Ġdispla ced
Ġdiaph argm
Ġsurg ery
Ġtag ging
Ġsharp ly
Ġconglom eration
Ġcicat ricial
Ġoblitra ted
Ġmicro cystic
apparent ly
persis tent
elev ated
Ġadh esion
Ġwel ldefined
peric ardial
Ġinj ur
choc ardi
0 08
2 5
a pp
c centric
d ou
g t
g no
m or
s y
u lae
y ears
Ġl iner
Ġa ris
al e
Ġhaziness s
Ġf em
ent ation
Ġe t
Ġe ccentric
el oma
all op
Ġsc lerosis
ect atic
astin al
par t
Ġseque la
Ġate l
ĠÃ£Ã¼ fibrotic
Ġbul ging
io sis
Ġview s
Ġparac ardial
dom es
Ġdefin ition
Ġopaciti e
Ġblur red
Ġabnormal ity
Ġpreserv ed
cm s
Ġint est
Ġcicat r
Ġsever al
Ġparalle ling
artifact ual
Ġparticular ly
Ġrepe at
Ġfibroaden oma
Ġcompara tive
Ġinjur y
a use
c ter
f airly
p re
s uspected
t ral
u ing
es ce
Ġin fil
Ġs ke
pa renchyma
Ġn d
Ġfi bron
Ġd ay
ing er
Ġt ending
ent al
at o
at ocele
Ġv o
Ġthickening s
Ġradio densities
Ġpossib il
Ġsc ol
Ġup er
Ġad equ
Ġhyper densities
Ġhyper troph
Ġind entation
Ġ) ,
ag us
sub c
Ġscap ulae
Ġes oph
Ġinhom geneous
Ġsee en
Ġdia gno
Ġhom ogeous
Ġcalcif ed
Ġinterlob ular
Ġjuxta phrenic
Ġbec ause
Ġcoal esce
tu ber
Ġinvestig ation
gener ative
Ġty pe
Ġchara cter
chocardi ography
Ġfibron od
Ġadequ ately
c ing
c ted
o e
r itis
s ing
ig am
Ġc ere
id ental
Ġth ic
Ġh or
Ġfibro streaky
Ġf allop
Ġf inger
Ġef fus
Ġg all
Ġe pic
Ġpromin ance
ial r
iffus ed
Ġmo d
Ġtra pping
ect ing
Ġext end
iect atic
Ġover inflated
Ġcor res
po sure
con tusion
Ġwid e
Ġmarked ly
orac es
most ly
Ġlow r
00 008
ĠÃł likely
Ġtend on
Ġbila te
Ġreas on
Ġbil teral
Ġmy eloma
Ġperih ialr
Ġopacite is
igam ent
Ġcere b
Ġfallop ian
Ġcorres pon
00008 0
e al
e ic
g ross
g ging
r ins
v multiple
y pical
er ous
Ġo ss
Ġs pa
la ying
Ġopacit ites
Ġb ad
Ġw ould
ion odular
ch ondral
ol idation
Ġfibro itic
Ġfibro bronchiectasis
Ġf und
Ġob c
ad jacent
em onstra
Ġper hilar
Ġg rea
Ġe chocardiography
ke ing
Ġretic o
Ġthick ne
Ġcom bing
Ġv s
enc ies
Ġmed is
Ġbe en
Ġred emonstra
Ġsp laying
ĠÃ£Ã¼ patchy
Ġpla cement
Ġbroncho v
istin al
Ġartifact s
Ġclavic les
cardi oth
pos terior
Ġpneum atocele
ĠĠĠĠĠĠĠĠĠĠĠĠĠĠĠĠ ĠĠĠĠ
Ġdev oid
Ġatle ctatic
Ġreas ons
expans ion
expans ile
can non
wid espread
Ġeluc idation
dou btful
Ġscol iosis
Ġthic keing
rins ic
Ġgrea ter
Ġredemonstra ted
d efin
f latt
g ree
j ect
k en
o ugh
Ġ ion
Ġl l
er ate
en eous
Ġc onsol
Ġm ast
Ġh eter
ch est
Ġpa l
Ġob ject
Ġch n
Ġe ll
und ed
Ġinf lated
Ġpo ss
fibro infiltrative
Ġla p
Ġex amin
Ġex posure
Ġsilho uted
uet te
ab normal
Ġun iform
Ġover inflation
Ġcystic er
Ġcan non
Ġcor tical
Ġloc ated
Ġab dominal
Ġcent re
Ġde generative
Ġde gree
infiltra tion
ta e
Ġinters itial
hazy ness
ond r
hom ogeous
Ġfibrocavit ation
Ġhumer i
visual ised
Ġinterstit ionodular
Ġdila tation
Ġtrans lucency
Ġbroch ovascular
oph y
Ġcalcif c
Ġparalle l
broncho pneumonia
position al
Ġfibroatelect aic
Ġdemonstra tes
Ġlocal ized
Ġpler ual
Ġadhesion s
Ġmast oid
Ġell ip
Ġexamin ation
2 0
2 7
5 5
f lexion
g ht
l ess
o tracheal
q ule
t rans
u ate
it al
Ġin left
en ded
Ġr ge
Ġopac ies
ti vity
Ġse qule
Ġc lavicular
Ġc enter
Ġb ub
Ġm ight
ra g
Ġd iffused
ch ronic
omogen ous
um on
Ġpneumon it
Ġpara aortic
Ġg o
Ġg len
pr og
ren ch
Ġradi ocalcific
Ġv pneumonitis
ple ase
Ġca cl
el s
Ġco in
Ġtra ct
Ġex ternal
Ġma mm
Ġpar cardiac
Ġat ypical
mid zone
Ġvascular ity
Ġpat cy
Ġapic ogram
Ġsupra phrenic
Ġac tivity
Ġhyper lucency
Ġsp n
Ġpad s
Ġtub es
Ġsit e
Ġhern iation
Ġpath ological
rd iac
Ġcar inal
os ion
lob e
hout te
Ġprogressive ly
cy mal
Ġcollpa sed
asc ualr
he ight
Ġsill houtte
Ġbroch ogram
nodul es
Ġhom ogneous
Ġsug g
Ġunfol ded
Ġinh m
Ġnum erous
Ġpostero lateral
Ġed ematous
Ġrequi re
Ġhetr ogenous
relative ly
Ġrelev ance
oblit eration
Ġpoly p
Ġtraum a
Ġesoph agus
Ġspa red
Ġthickne ing
2 4
; <
b reast
h ila
r ule
s ome
u ar
Ġl lz
it c
Ġs ar
la c
Ġzon al
Ġopac t
Ġc ran
Ġm ul
Ġm ill
us g
ra hilar
Ġmid lung
Ġd en
ch al
as ia
ia tory
Ġre ig
Ġfibro infiltrates
Ġfibro calcifications
Ġf ree
ron ary
Ġe thmoid
Ġv fibrosis
mon itis
Ġcon d
ac ute
Ġhemid ia
Ġsilhouet tes
ut um
Ġlymph angitis
Ġextensive ly
Ġ: </
com a
Ġrest ric
Ġsp utum
Ġj us
Ġnear ly
ress ive
Ġparac ard
Ġop ca
seque le
ĠÃł suggestive
ogn ous
Ġfibroatelec atatic
Ġopaci y
Ġy ears
cons istent
Ġobst ruction
cl inical
Ġconglom erate
Ġatle ctasis
Ġnum ber
cor re
cardioth ymic
trans verse
prog ressive
Ġcacl ified
a x
a ion
b ation
f oreign
g g
h an
n g
n ion
r il
t d
u em
v ular
w ing
y ed
Â ¯
Ġ [
Ġl u
Ġl ug
Ġl igament
er bation
es o
Ġo wer
Ġin filter
Ġs welling
en osis
re ous
Ġc ard
th ymic
Ġm ig
Ġth ree
Ġthe ir
ar th
ol inear
ro ph
Ġfibro thorax
ly ing
Ġf lexion
Ġf ungal
cifi cation
te tic
Ġpneumon tis
Ġch em
Ġe p
Ġpul mon
Ġv inhomogeneous
Ġv calcified
Ġv linear
Ġst enosis
Ġcompa nion
Ġshow ed
Ġco ad
uc ed
ac erbation
Ġex acerbation
Ġro s
opac ified
Ġen han
Ġext rinsic
Ġplate atelectasis
Ġbronchiect esis
Ġar m
ca reous
ap red
Ġclear ly
Ġ: -
Ġmoderate ly
am ber
sp eck
co id
tif y
Ġconvex ity
Ġfibrocavit iatory
Ġic td
Ġinhom ogem
Ġextra pulmonary
Ġcyst s
obsc ured
Ġhaem othorax
consolid atory
Ġopacific ati
obl ong
hyper inflated
Ġbron hograms
Ġins ult
Ġfavo uring
atin um
Ġsilhoe uting
Ġvo ul
Ġmedis atinum
flatt ened
Ġellip tical
Ġmill iary
Ġrestric ted
Ġjus tify
ril obular
) </
b one
i i
v en
Ġl wo
Ġin right
Ġin ade
Ġin timal
Ġs ymmetric
re present
Ġc as
is able
fi br
Ġp ed
ra ight
Ġu re
ar ct
ro ax
ia tal
Ġre tra
Ġfibro bro
Ġbo unded
an cy
Ġpara meter
ear ly
se p
Ġatelect ases
Ġch o
pr imary
or tions
Ġretic onodular
Ġinf arct
Ġcom apred
Ġst raight
Ġcompa ris
Ġca ge
Ġbor n
Ġsc at
ex tro
Ġro ot
Ġmed astinal
Ġpar iet
Ġend otracheal
Ġab cess
Ġbroncho pneumonitis
sp ecific
Ġpost primary
qu ate
ag n
sub pleural
Ġadv isable
lob ular
Ġrig t
Ġbroch iectasis
Ġplu gging
Ġy ear
Ġmor eso
Ġopa ity
ops y
Ġinh omeg
Ġmalign ancy
Ġhypo dense
Ġcompress ive
Ġconsold ation
Ġconsold iation
bul lous
Ġdifferential s
Ġaris ing
Ġdiagno sis
Ġsequle ae
Ġbub ble
Ġmamm ary
Ġlwo er
Ġinade quate
Ġcomparis ion
extro cardia
; .
? .
b sc
c i
c et
d ded
g agn
i ch
o apc
o perative
r gm
x y
Ġl ef
Ġa tal
Ġs i
Ġs tern
en chymal
al ong
Ġr cc
Ġc ross
fi eld
Ġp m
om ed
Ġwith a
Ġn gt
Ġis o
Ġis t
Ġfi b
Ġfi els
Ġu ter
Ġu pp
ar k
Ġupper zone
Ġd ark
ol i
ro tic
ro tation
ogen eic
ul ocalcific
Ġlo op
Ġpara tra
Ġpara ca
Ġper pend
Ġg rain
Ġch f
Ġe ti
or med
at oma
Ġbronch ocele
Ġbronch ogeneic
lap se
Ġinfec tions
ary n
Ġpromin ant
Ġradio oapc
su p
Ġpo p
Ġon ly
Ġbe ing
ym us
per g
Ġperibronch o
Ġra ising
Ġsuspic ous
Ġ(? )
Ġend obronchial
Ġloc ulations
Ġsupra sternal
cavit ation
Ġsp inal
Ġde ined
Ġind welling
Ġstu dded
Ġ) -
Ġstranding s
Ġhydro xy
tt led
ata ic
os te
Ġparac adiac
Ġparac rdiac
Ġinc idental
trache o
Ġoste ophy
Ġlus cent
Ġunder ling
Ġdiaph gram
pend ant
Ġdefin ation
Ġextra thoracic
Ġle is
Ġbila tral
ind ly
enum othorax
Ġradioluc ency
Ġpneum om
Ġproj ecting
Ġev olution
sh adow
Ġhaemorrh ages
Ġopacif ying
Ġopacific aton
broncho pneumonitis
let on
Ġfibropa renchy
Ġatelec at
Ġpn uem
Ġaf ter
central ly
Ġturbin ates
Ġaorto pulmonary
Ġmuc us
Ġer osion
Ġbla dder
Ġdeter i
Ġrec tic
mor ning
Ġske leton
Ġhypertroph y
rench mal
Ġmig ration
roph ic
Ġcho le
Ġstraight ening
Ġpariet al
gagn i
Ġperpend icular
h a
i w
k er
n t
o edema
z y
Ġ ques
in c
Ġs ym
Ġs tem
en ic
Ġb rain
Ġright y
Ġzone with
Ġm s
Ġp e
ar nd
Ġob su
ic e
ph al
or ts
Ġopacifi action
Ġretic ula
tion able
oc lavicular
Ġv hazy
Ġst arnd
ens it
Ġco ronary
Ġpar vertebral
ass ociated
ding s
no v
sugges ts
Ġsurround ed
pul ling
Ġfiss ue
Ġsuper added
Ġild efined
ĠÃ£Ã¼ inhomogeneous
Ġentire ly
Ġeval uate
Ġsep tae
infiltra tions
granulom as
large ly
lob ar
Ã£Ã¼ left
Ã£Ã¼ bilateral
Ġinclu de
Ġindic ating
Ġsign s
Ġdefin e
Ġextra pleural
adv ised
obsc uration
med ial
Ġplu ffy
Ġhemidiaph ram
cl us
Ġconglom erated
Ġaneurys mal
artefact ual
Ġrequi red
Ġmil itary
Ġaf b
margin ated
Ġmer ging
Ġintral obular
Ġdo es
app ea
Ġatel ctasis
defin e
Ġpal sy
Ġhemidia p
Ġenhan cing
speck s
Ġparameter s
Ġques tionable
% ;
9 5
c k
e cho
f ungal
n chymal
p x
p neum
p ens
p unctate
s ensit
u ent
w ards
y sis
z iness
Ġ emb
on dy
er ol
it re
Ġa seen
Ġo z
Ġs a
Ġs il
Ġs and
en ted
Ġr ll
la pping
Ġc ollap
Ġb lateral
Ġb ay
th is
th ora
Ġan f
Ġm ale
Ġp un
Ġth er
Ġth ough
ith orax
om pens
ra tes
Ġd yst
as h
Ġpa n
Ġre expansion
ly tic
Ġt t
Ġlo action
Ġpara r
ss a
Ġhomogen e
Ġper vious
Ġg an
Ġch amber
pr esion
Ġopacifi ction
ren cymal
Ġinf ect
Ġinf lation
Ġhem is
Ġv consolidation
201 5
su per
el ine
fibro infilterative
Ġas perg
ast al
Ġsc v
Ġad vice
gin s
pic uous
Ġretro c
Ġdec ompens
Ġhy d
Ġhe ight
sugges tion
Ġ: =
Ġtrac k
Ġtuber os
Ġcons picuous
Ġcent rilobular
Ġhyper sensit
Ġsp ondy
Ġvisual isation
Ġaspect s
Ġsuper fic
Ġ?? ?
Ġde pression
Ġeval uated
Ġsep tic
Ġpart s
Ġagain st
ediastin um
enti fied
Ġartefact s
Ġparac ardia
ĠĠĠĠĠĠĠĠ ĠĠĠĠ
main ly
res idual
Ġes p
Ġfilm s
Ġicd t
Ġcal careous
Ġinhom ognous
Ġte h
patch es
Ġalveol ogram
Ġle ast
Ġle ions
ov ascualr
Ġbv m
Ġapprec iable
Ġid entified
Ġconsequ ence
Ġconf uent
Ġnecro tic
Ġspec ially
wh ich
Ġdef ormed
Ġcoar sening
Ġfo ssa
Ġwi re
inhom ogneous
Ġcontin uing
Ġve iw
Ġret ric
Ġfibroate l
Ġfull ness
Ġprojection al
Ġvertical ly
calcif erol
consold iation
Ġacrom ion
Ġfem oral
Ġcicatr ical
Ġepic ardiac
Ġcereb ellar
Ġrge ion
Ġpneumonit its
Ġglen oid
Ġopact ities
Ġvoul me
Ġatal ectasis
Ġparaca radiac
Ġradiooapc ities
Ġatelecat sis
Ġrectic ulo
Ġchole calciferol
Ġemb oli
Ġdyst rophic
Ġdecompens ation
Ġtuberos ity
Ġsuperfic ial
b ol
c ulosis
d ot
g ion
h rct
m ation
m il
m an
o h
p ne
s en
s um
s ilho
s ymmetrical
s ible
v c
w ard
Ã ¢
Ġ '
Ġl v
es oph
Ġa otic
Ġin ti
Ġr i
Ġr mz
re at
Ġc ora
Ġan tr
Ġm i
Ġm r
Ġp oc
un changed
Ġlung field
og e
ati d
Ġd ate
Ġpa thy
ess ary
az yg
ia tin
Ġfibro alveolar
Ġfibro cal
gges tive
Ġbo der
red uced
ad vice
Ġlo ew
Ġsh r
se cond
ill oma
Ġg lobular
Ġe ctasis
Ġe cho
ren al
if c
oc i
st atic
Ġv non
Ġv diffuse
Ġst atic
Ġpre vi
enc ed
Ġpo le
el ongated
Ġreticul nodular
Ġla m
Ġcon dition
bronch itis
Ġti ll
Ġinfiltra ted
Ġk id
Ġmin ute
iz ing
Ġlym h
Ġun likely
Ġflu ff
izon e
ver nous
mid dot
Ġar es
tent ing
Ġab pa
Ġsp len
nod ualr
Ġdist ortions
ta ion
ob e
Ġevid enced
Ġim age
Ġspic ulation
Ġfibr olinear
Ġeff fusion
Ġeffac ement
seque l
Ġmet s
Ġdiaph rag
Ġsuperim position
ov erlying
Ġnec essary
tain ed
